連登已經俾蝗侵佔

你哋做乜鳩 翻百度啦

蝗蟲人人得而誅之

驅除五毛，人人有責

pish